加拿大留學巴絲入

對嗰邊啲學校唔太熟悉 Agent推介我申請u of m 有冇人可以講下嗰邊啲生活同環境點？

Push

u of manitoba right?

Yes

我已經u of m year3 環境吾差既 中國人亦吾多 係好撚凍 有半年都係冬天 仲有幾日溫度會低過北極你諗住過泥讀乜？

我都係六月先決定過去讀 所以一月先入學 下年應該係utp stage 1 仲諗緊揀咩科

utp咁啫係icm啦一月最凍先過泥

冇辨法 我都想九月入學 但係太遲apply

咁你係住宿舍？？

凍到你pk

係呀

已經有心理準備